【時事軍事】被稱為「大殺器 」的運-9G電子干擾機，有效干擾距離只有100-120公里，這個距離早已進入戰鬥機的攻擊範圍

HONG KONG
【時事軍事】(粵語版)
被稱為「大殺器 」的運-9G電子干擾機，有效干擾距離只有100-120公里，這個距離早已進入戰鬥機的攻擊範圍。
其在戰區上空的生存機會幾乎是零 |
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
20210214

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
418K subscribers

#香港大紀元 #大紀元新聞

發佈日期：2021年2月14日
責任編輯：Tony

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或直接電郵至：epochhk@protonmail.com

請成為我們的Patron：
👉選擇你想支持的主持人，就可以看到該主持人的節目，只是5美元。👉歡迎選擇 30美元 「撐大紀元」，可以看到5位主持人以及大紀元所有節目💪。當然，十分歡迎你選擇 50美元，「勁撐」主持人，除了表示支持之外，同樣可以看到5位主持人的所有節目。
Patreon訂閱教學影片：

為了更好地跟進，如遇到技術問題，請不要在影片留言區留言，直接聯繫：

電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

免fact check，全港首個最良心嘅「#紀元商圈」👉🏻

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：
✅直接贊助大紀元：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：
---------------------------------------------------------------------------

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

空中垃圾

可能只優於普通f35 f18e/f但對ea18g f35加電戰夾艙 一定處下風

唔知有冇理解錯，真心求教

100 km = 香港到東莞
F14 = 200-850 knots =~ 1500km/h

F14主體可以4-6分鐘內飛到你面前，都未計導彈

幹擾如果係指向性，你target唔晒人地一個小隊

如果係非指向性，姐係你自己的護衛機都半殘，同埋地面設施多得你唔少

大陸啲嘢打下飛機就算

AIM120D已經160公里射程

最中意改啲濕鳩名
咩大殺器 航母殺手 空中美男子...

共機主要守住沿海就夠，你識乜嘢

當你AIM120D失晒速，2 mach好未？
兩分鐘內已經hit你

無所謂啦，反正都係用來打自己市民

珍，管牆內人飛唔起都殺器

送再高d破壞衛星？

佢雷達咁大功率
船上面啲SM3 1000公里外已經可以鎖定